[血債不能票償]Sorry有人唔係淨係想票區選

中大既手足，首先多謝你地咁辛苦，守左咁多日。
但我覺得你地個叫價太低，只係要求區選順利進行。

其實港共一早吹緊風叫人投票，佢恨不得可以用區選維穩。係無政制改變底下，區選變相係反映唔到民意，亦唔見得需要用咁多人死傷去換返來。

但連登一定有人屌我分化撚，因為區選係神聖而不可侵犯的。

請大家唔好岩岩打返起個勢又諗住血債票償好無？
唉。

有人係想要真真正正既普選，但呢個po俾人拉沉我預左的了。

頭先topic打錯，再開過。

推

pish

中大學生會發聲明

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

岩啊

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

比人騎劫左

我怕會俾人帶到風向又all in區選呀巴打

幫手推下

比藍絲騎刧，仲要係當日有份呃學生後退條張宏艷，連出賣兩次。

咁講啦，區選係贏粒糖/輸間廠既遊戲，我想有普選多過一個假民主區選順利進行

拉 邊個反區選邊個就係鬼

5 大訴求去左邊

我都想知